邊度有結他自彈自唱速成班？？？

其實我有google過，想睇吓有無人學過
想學一首歌嚟送比人

條女冧你=加乘
唔冧=算狗掃把

我女嚟架喎

彈咩

我教開速成班

有腦嘅一日就識 兩三日就熟
唔怕柒落capo大部份歌都彈到
條友唔識嘅話都扮到嘢㗎

自貼大把巴打免費教

屌 我教啦扑野妹

係舊登有出過post 教過好多位巴打速成結他，我估你可能google過我d 舊post

v

唔好心禁左出post,好奇想知做咩想速成學結他

rocksmith 2014

應該冇野係速成
起碼都要轉得順啲常見chord 先可以再諗彈唱

利申：新手自學緊

最快嘅方法

想送首歌比人嘛

Google搵到有速成班同求婚班

我想搵一對一教學，想睇下有無人試過。

自彈自唱使撚學

我唔識嘛
中一學過下，而家咩都唔記得啦
咁我應該點做

搵左d chord先啦
同埋搵人地教學/ cover

之後練轉chord練彈
最後加埋唱

有無一對一教學呀

禾教

想學結他x2 有無巴絲私one to one教 唔想一班咁學

踩場

你收幾錢

占咪心playsmusic

悟性高睇keith sir YouTube 片夠

智慧低就報佢班

免費上門教既厹死全家

報Keith sir

倒貼錢教

認真 自彈自唱唔係搵譜搵cover就搞掂咩

我真係想比錢學的，可以搵你？
利申40路摷皮老女人一個

如果係冷門歌連譜都無呢

試過幫個巴打4堂學識佢鳩柏豪個首mk 求婚歌，最後仲去飲埋佢個餐
不過都有試過幫巴打學首歌哄返佢個ex, 最後哄唔到反而走左去夾band,busking 識左新女

咩名 等我睇下幫唔幫到你

你係咪會教人，不如你收錢教我

你講左首咩歌先啦，唔方便講名就tg: ktcrock

咩歌 我可以免費執譜比妳

我已經搵到喇，但我無從入手點樣開始彈，當我對結他一無所知，是咪照跟就得架喇

我搵到喇thx,但無從入手點彈

你都係搵個導師1on1教你
最好女，比男細心d

唔一大

如果自彈自唱我都有d心得的
唔介意做我白老鼠可以搵我試下
Tg : delusionblue

打錯
睇keith sir 係好選擇

我都想學自彈自唱
但係完全0結他知識，無從入手

最近分左手，想自彈自唱Bruno Mars既talking to the moon 同when I was your man

我又騎劫先有冇巴絲收人教

真係想學，首先買一枝木結他先

有教開 九龍區
Tg:

我會去買呀
唔通彈空氣咩